突發！ 2021年BL 神劇劇本 已出 （甜度自選）

仆你個街 ViuTv 嚟嘅

有見 隔離Post 好多ching 已經
對Zenoman 同 牙波
寫低左 幾個愛情故事
以下開放 大平台
比各位自由創作

喂ViuTv 屌你老未
劇本都幫你諗撚埋
你唔撚拍 對唔對得住
我地萬億觀眾嘅精蟲卵子

記住係邊個比飯你地食
係香港人啊屌你個閪

想上位一定係拍BL
腐女消費力高、有組織、用好多時間追劇追星
勁過直男直女觀眾好多
拍熱血拍戀愛都不如拍BL
支那泰國日本韓國一早睇中market
香港仲咁落後真係唔得

原作：陸奧九十九
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (123) 鳩mo問候區Call out battle

#180 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

二次創作版本如下：

暫時得條橋 完sem再詳細寫
固定係學校乖仔，粗口都唔講果隻
讀書好叻，但成日都好似好抑鬱咁
又鍾意睇春光乍洩（而佢學校d仔掛住睇女唔明王家衛）
所以搞到無乜朋友，得璇璇一個姐妹

有次固定係後樓梯見到manson。
佢走緊堂，畫緊畫
固定想行埋去睇下咩事
manson拉住佢唔俾佢走
結果佢地就識咗
佢地逢星期二最後果堂之後都會喺後樓梯見
manson會捉住固定隻手教佢畫畫 聽佢講嘢
而固定就會教manson讀書
仲會講iq題添（我們嘅第一段對白）

耐咗 固定開始離唔開manson（全間學校得佢一個朋友）兩個成日周不時都出去玩
有次manson邀約固定去露營順便睇日出
跟住就見到螢火蟲（下接我們嘅第二段對白）
兩個都開始feel到有d野 但又唔夠膽講d咩
固定覺得自己向來都無朋友 接受唔到有人中意自己
manson覺得固定應該中意璇璇
所以兩個人都唔講咩

返到學校 固定因為有次被同學hup所以被人打到爆缸
結果manson為咗幫佢報仇 去同d學校隻抽
被學校記咗大過 屋企人要接佢去英國
（下接我們第三段對白 但有少少改編）
manson無話俾固定聽自己係因為幫佢報仇而被屋企夾去英國
固定以為manson識破咗佢嘅心意而唔接受 所以先去英國

最後結局
璇璇知道晒所有嘢
佢同固定講其實manson係因為佢先走
仲比咗本筆記簿佢 入面全部都係固定嘅素描
固定趕去機場 攔住manson

三年後 佢地一齊喺英國讀大學 happy ending

記得 分行 分段
易睇 同清楚啲 啲人先會睇
對白位 可以隔一隔行就靚啲

大家比啲掌聲鼓勵！

下次會注意

覺得唔happy會深刻啲
利申被虐狂

唔好啦 本身條片已經行遺憾美呢個風格
我想睇啲甜到糖尿嘅ending啊

加返兩張相比啲氣氛先

支持 拍得成一定課金

點可以冇Zeno反攻

入嚟撐埸！

咁當然甜都唔抗拒啦

我諗緊如果長故應該要分好多段
同埋諗緊會唔會完sem寫完已經無人睇

唔會 我一定睇

幫你推又點話

慣左用不推文回覆 你地推個陣記得轉返

之前以經睇過Zeno嘅BL微電影

我比較中意佢果條金像獎新演員條片
佢做春光乍洩真係好正

都話佢 gay底

推

骨子裏 想被含

原來呢套係佢拍
係咪叫I go to school not by bus？
淨係記得英文名

push

輕輕一推

輕輕一推
留名睇文

LM睇文+寫文

我覺得呢對唔OK 外表爭做0咁

起碼要有身高差先

幾時寫

我嘅話寫緊第一章
諗緊要寫到幾細 同埋要唔要加日常小劇場

想睇陸奧巴嘅文 因為佢好識寫肉文 我寫清水多

日常小劇場

過獎了
二次創作嗰位老闆仁兄啲肉仲正

今過我今晚至凌晨會寫 你聽朝起身應該有

留名睇文

真係過獎啦陸奧兄
只係鍾意睇甜故啫我

連越南同菲律賓都有呀 香港就…

嗚啊 啱啱先見到呢到有個po
我啱啱係故台開左文喇
有無人有興趣睇

link係度
樓豬好寂寞
【BL/hehe】【校園】《螢火》Manson x Zeno（甜度&結局自選！）

推到viu tv 拍

我已經寫緊文 但實在太眼瞓
啲肉我唔滿意 所以我朝早再修改
先透露少少，Zeno喺篇文嘅設定係淫0

慢慢寫

先放少少

Manson x Zeno
閱覽注意：Zeno在此文的設定是淫0

全民造星第3輪的比賽終於完結。由於大家都累了，所以導師們提議明天放假一日，放鬆心情。知道明天休息，Zeno提議Manson今晚來自己家過夜。

Zeno因為自小立志當演員，為了追夢他決定不要發生不正當的關係，就算有生理需求也只會自己解決。從中學起就慾求不滿的他，喜歡用玩具自慰、摩擦前列腺。久而久之現在，他已經是一個只靠後面就能達到高潮的淫0。

摩牙
好撚正

終於開咗Po!
希望大家多多支持，屌細力d

最尾個段可以虐下
Eg 固定以為manson去外國係有更好出路 所以唔想阻止同挽留佢
Manson走咗之後 固定好sad 開始荒廢學業
甚至醉心畫畫 想抒發內心嘅傷心
然後璇璇真係中意固定 仲同佢表白
固定諗落同璇璇玩咗咁內都幾啱Key 又冇試過中學談戀愛
又唔敢confirm 自己對Manson係愛情定友誼
所以就應承同璇璇拍拖
點知佢哋拍拖個陣 固定個腦都淨係得manson嘅影子
成日都諗翻起以往相處嘅時光 甚至抗拒同璇璇做親密接觸
佢開始發覺佢對manson係愛而唔係普通嘅友情
所以同璇璇講分手
然後璇璇就話 其實一早知你心入面住咗manson
講翻manson為咗佢打交件事同埋有本素描筆記簿

然後鏡頭一轉 就係一間外國大學演講廳
佢哋兩個相遇
原來固定知道咗manson都愛佢之後
就發奮讀翻書 為咗同佢走更遠的路

OMG 陸奧兄
篇文好撚正啊
期待你出全文

睇文啦屌

呢個Post 係各BL 故仔嘅總匯
類似目錄咁
扔矖啲idea 或者大網入嚟傾
各位再自己出Post
出自己嘅作品比人欣賞下
期待大家嘅作品

呢個Post 係所有創作BL 故仔嘅總匯
類似目錄咁
扔矖啲idea 或者大網入嚟傾
各位作好之後再自己出Post
Po自己嘅作品比人欣賞下
期待大家嘅作品
記得擺埋 自己個Post 條Link上嚟啊

哇屌 好癲

Manson x Zeno
閱覽注意：Zeno在此文的設定是淫0

全民造星第3輪的比賽終於完結。由於大家都累了，所以導師們提議明天放假一日，放鬆心情。知道明天休息，Zeno提議Manson今晚來自己家過夜。

Zeno因為自小立志當演員，為了追夢他決定不要發生不正當的關係，就算有生理需求也只會自己解決。從中學起就慾求不滿的他，喜歡用玩具自慰、摩擦前列腺。久而久之現在，他已經是一個只靠後面就能達到高潮的淫0！

晚上梳洗後，Manson躺在床上玩手機。Zeno躺在身旁，面鼓鼓的好像有點生氣地望向Manson說 ”你玩夠電話未呀😡” Zeno生氣是因為他已經忍不住了，好想要Manson的肉棒插進自己，大力攪弄一番。Manson敷衍地說了幾句，又繼續看手機。Zeno見狀，更嬲了，決定要戲弄Manson。

他拉下了Manson的四角底褲，先向前傾嗅一嗅戀人下面的氣味，再把肉棒含進去嘴裡。Manson終於把視線從手機離開，不知不覺中褲頭被解開，見自己的可愛戀人替自己口交，百感交集情不自禁，不由自主的向前挺腰，感受著肉棒被溫暖的口腔包圍的快感。Zeno附下身來含住那不斷漲大的分身，努力地滑動舌尖，一絲淫液從嘴角流出。左手捉緊肉棒吸得水聲不斷響起，另一隻手不忙把手指插進後穴，替自己擴張，滿臉淫慾。Manson心想，簡直是一個美景。

「咕啾⋯⋯咕啾⋯⋯」
帶著唾液，狠狠吸了兩下龜頭。Zeno覺得差不多了，一手按着Manson膊頭，一手捉住肉棒，擺動着腰技往肉棒坐了下去。
「啊！」兩人同時叫岀聲。
「咁快...就騎上嚟......」(輕笑)，「你正一淫娃。」打了一下Zeno屁股。
「呀...你唔中意......我咁淫咩」Zeno下意識地自己扭動腰部
「點會呢，我就中意你夠淫」
「咁...咁你快啲屌我啦...嗯...我好想要呀」
Manson使壞地慢慢上下抽動，想看著Zeno緋紅的臉淫亂、慾求不滿的樣子。戲弄了一番，Manson忍不住挺了下腰，腫脹的肉棒狠狠撞進體內敏感的那一點 。

" 啊..... " Zeno失神地叫了出來 ，纖細的身軀往後仰形成了完美的弧度。
「呢度...好舒服啊」
「呢度？」Manson又一次頂撞敏感的一點。
「嗯...呀...就係呢度」
Zeno兩眼泛着一點淚光，不斷前後前後地扭動腰部，想要肉棒更加貼近自己的後庭、頂撞自己的敏感點。Manson把這一切都看在眼內，被他那舉動引誘到的Manson，漸漸被情慾所征服，已經顧不上再逗弄戀人了，抓著那誘人的小屁股猛操，每一下都頂得很深。

「嗯...呀......太激烈啦...啊...」
「嗯......我要射啦」
「射俾我、射俾我、啊......」
Zeno先一步高潮，乾性高潮。被情慾衝昏頭腦，身體乏力，攤倒在戀人身上。得到滿足的小穴不斷收緊顫動，穴道包得Manson更緊，就像要搾乾肉棒一樣。肉棒被這窄小的通道緊緊夾住，好比是要邀請他在裡面射精。Manson也再忍不住了，白色液體湧出，灼熱的液體一滴不剩的射了進去。

「啊哈...啊哈......」完事後，兩人很用力的大聲喘氣。
「Bb......我仲想要」Zeno抬頭，像小狗汪汪一樣眼碌碌地看向Manson。
Manson笑了一下，再嘆氣，自己的戀人怎麼會這麼的色情，不斷向自己索求。雖然，他也很喜歡就是了。

我凌晨寫，寫到一半瞓到不醒人士 啱啱起身再一口氣寫晒佢 其實本身仲諗住寫長啲 交住功課先

好撚正啊陸奧兄
咁正都話自己寫肉文筆唔好

LM

老闆過獎喇
幾時到你寫返篇

未有靈感啊
加上呢個禮拜趕功課
過一排先啦

好撚正啊我要瘋狂吹奏
摩牙pls

推推推

唔呀，一定追

正到

第二章 已經出左
大家多多支持 屌細力d

陸奧巴 我冇咩靈感啊
粗粗地睇住先啦
我唔介意你幫我執下篇文佢

麼多麼多

啱啱放工依家先有時間睇文
好撚正呀老闆 要Manson忍住唔中岀，點忍呀
然後個結尾好warm，甜到你

多謝你啊陸奧巴

老闆摩牙

咁真係要過一排先啦
今個星期要交兩篇paper
一個present

我哋一齊睇睇

有冇人睇完呢幅圖可以寫到篇文

諗到對白

Manson : 頭先玩我咁耐唔比我插 。我話比你聽死緊。 我唔中出你我唔叫manson

癡撚線宜家係咪玩全民編劇？

有冇人寫玩具啊喂，手痕想寫，但懶打咁多字

More

想睇

摩牙摩牙
我想睇

老闆得閒一定要繼續寫呀

加埋入你個故

push一下自己個po 啱啱update咗第二章

有得諗
但唔知點fit入正文如果要等番外至少要聖誕後先放
我驚大家等唔切

成個 post 都係基佬

好吖 如果諗到新題材
而我嗰排又有靈感又得閒
我就會寫㗎啦
Btw 期待你篇文阿Ching
我會一直追睇落去㗎啦

想睇Manson美人攻

正呀
補gif (唔識整 有d低清)

佢唱“原來我很快樂”個動作都好靚

個笑容痴線

有冇原link

02:20 左右

Thx

G chi

多謝老闆G持
敬請期待第三章嘅肉
話說頭先睇到隔離堆mk相我諗緊要唔要加返篇zeno美人誘受嘅重甜番外有無興趣

只要你肯寫 我一定睇

多謝多謝
俾小小時間我醞釀下
希望可以聖誕啪啪啪

點解可以咁靚

出左第三章，大家輕力d屌
如果情節雷同，實屬巧合...

再推

呢個post 啲流量唔夠 sad

咁可能寫得唔夠好啫

成班腐男腐女

唔關事 係我個post 名改得唔好

好正推

有無人會寫ABO好想睇
我文筆唔好 唔獻醜了

多謝電巴幫手開post
第四章已經見街
希望大家屌輕力d

我都嚟推下先 見今朝少咗人覆
第四章琴晚出咗街，寫得無咁好請輕屌

多謝咁多位大佬

繼續多謝電巴幫手開post
第四章下已經見街
希望大家屌輕力d

另外有d朋友係無連登account/開唔到連登account又有寫文
得到佢地嘅同意 幫佢地宣傳一下~
佢地主要係用IG寫 大家可以自己去ig search佢地個名睇
1. IG: kaukeiwrite
2. IG: manson_zeno_story
大家可以上去睇佢地嘅故事

繼續多謝電巴幫手開post
第五章已經見街
希望大家屌輕力d

加油

係靠你自己嘅努力 我只係開左個平台姐

傻啦 唔係見你開咗個平台 我諗我都未必寫
希望到之後可能仲有人睇 個熱潮唔好退得咁快

陸奧巴仲會唔會更新

各位大佬多多指教

繼續多謝電巴幫手開post
第六章已經見街
希望大家屌細力D
BTW喜聞樂見多左人續寫佢地嘅情願

新故喜聞樂見
歡迎加入manzeno嘅大家庭

寫得唔好，但大家睇圖啦好無，唔想分開貼出嚟，我覺得分開貼會好怪 有玩具情節

好正 絲打你寫h好叻
支持你以後繼續寫多啲

絲打寫甜好勁啊

多謝你先！我會繼續加油架啦

可能因為睇好多，同埋成日寫甜

睇完想同佢地做愛

繼續多謝電巴幫手開post
第七章已經見街
希望大家屌細力D
BTW喜聞樂見多左人續寫佢地嘅情緣

我啱啱先由第3頁追追追 追到你個留言
我只係識寫肉文，想睇我更新嘅都係食肉獸

我都等緊陸奧巴更新！
傻啦
睇文都要葷素結合 肉文正

r痕絲！我潛咗一排水，你篇文同櫻少篇文我都未追曬 我睇埋你地篇文嘅最新章節就寫啦 預幾日左右～

慢慢啦
夠甜就得

我等緊你啲肉文㗎陸奧巴

我都等緊㗎
有得學又有得食

多謝你哋呀
話說櫻少你俾顧固咕點名打氣睇嚟佢都有追你篇故

唔好客氣
故就未必啦咁始終當事人自己睇一定唔多唔少有d尷尬嘅（廢事我地d大尺度ff嚇親佢）
應該係因為我係顧咕固個表白po道留底咗我嘅故事同心路歷程係佢令我終於搵返初心同動力去寫故事
佢應該有mon嗰個post
得到佢嘅認同鼓勵真係覺得好幸福好似發緊夢咁

真
櫻花巴d文坑去到下年3月都未必填到
既然陸奧巴出手 咁我就等睇了

留名呀等睇呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝電巴幫手開咗個po
寫咗篇新文，希望大家G持下

文筆唔好，求輕屌

弱弱地問句 可唔可以求篇manson x bobby x zeno會唔會太怪想睇manson同bobby一齊恰zeno

癡撚線

Push

大家唔洗多謝我
btw 我已經射左好多次精 因為你地啲故仔

你班基佬
你地全部都有問題架

先唔論我哋基唔基，係唔係佬
想問下因乜解究我哋係有問題嫁呢？

你...A..AA..你落地獄啦

你想講乜呀ching
係真係好奇你點解思想會噤狹窄呀嘛

都唔知佢做乜鳩

啱啊 佢唔啱睇咪quit囉
又冇逼佢睇

可能係attention seeker
我哋唔好理佢

真九唔搭八噤

無人逼你睇囉咁古老石山就出返去睇cctvb啦

真係唔知佢jm9
佢嚟r負皮㗎咋

繼續多謝電巴幫手開post祝電巴同各位聖誕節快樂
第八章已經見街
希望大家屌細力D

平安夜都要我幫飛機on9

打算開篇攝影為題材嘅文
有冇人想睇
會有玻璃渣，但應該會係HE

有啊有啊

梗係有

想睇啊

開啦
我一定日日追

開啦開啦開啦

等我呢幾日開始寫
儲多啲糧俾大家先

有有有
快d開又有新糧食

繼續多謝電巴幫手開post祝電巴同各位聖誕節快樂
第八章下已經見街
希望大家屌細力D

睇呀一定睇

嘩越嚟越多文追

睇文啊